各位大佬可唔可以比D鼓勵小弟

00後，由上年開始接觸窩輪牛熊前前後後攞咗差唔多成80K炒交學費
自問而家各方面都有進步但又冇本
成日心急幾時先可以追番啲本
唔靠槓桿產品只係靠股票一來慢二來就唔夠本
我知我總有一日會成功
各位ching可摸以分享吓自己失敗嘅經驗俾啲信心小弟

賭場開賭好似不敗嘅，戒左牛熊輪佢㗎，香港政府仆街先畀散戶參與

過大海推兩口咩都返哂嚟啦

窩輪牛熊

正股贏先諗工具, 同埋工具只可以用本的20-30%, all in 一舖清你點追

唔輸身家唔會醒

意思之前8萬輸晒？

你睇吓世界上邊一個首富係靠工具發達
個個都想搵快錢但你一日贏到100% 代表你一日都可以輸哂

你又知買正股慢?大撚把龍頭股一爆上可以半個月升2-30%，你食到兩次都回報50%，想賭直接過澳門賭大細，all in贏兩次15 分鐘400%回報，快撚過你玩牛熊

點解你一玩就玩咁高風險
好多人玩左好多年股票都係玩下期權咁
你係投資定賭錢
如要賭,過大海會唔會仲快d

btw 如你一早肯腳踏實地玩正股
你依加可能已經賺左幾十%
如你再叻d可能可以賺得更加多

開得呢d post,我估條友玩正股都係會輸到甩褲

加油
有賭未為輸

一年10%就應該好滿足

轉玩ig market

Benjamin graham本書都唔睇

一個禮拜10%都嫌慢啦依度

八皮嘢好心就買美股啦 買電車三傻放一個月都執幾千啦 貪心

巴打加油

通常一開波就玩工具既 都係賭仔心態

學費就學費
本就本
仲想追返"本"姐係未交夠"學費"

跟大勢去投機好快回本
不過Q3就嚟完，得返Biden幫到你

都有D新手投資教學嘅